[ 求救] 女朋友話係 Teams 話左個男仔

格住個mon冇事嘅
帽

借朋友AC

女朋友話佢哋傾左好多次 group project , 每次完左都有再吹多陣水
居家隔離嗰段時間每次都開着 Teams 一齊做 assignments

屌你老母上堂定溝女

分啦

* 識咗個男仔

有幾出奇
唔係仔就女㗎啦

安慰樓豬

你都識多條仔lor

Ocamp 到而家 三年感情

格劍咩

你越煩佢佢就越同個男仔親近

過多排開埋sex cam

就係我冇乜理佢

遲d上人屋企做project架啦

劇本：約出黎食飯>行街>開房

想像到你唔比佢咁做 佢之後就瞞住你做

仲on9 唔聲唔聲好易被帽

Teams 都識到人

佢肯同你講 咁應該暫時都仲光明正大冇野
但你再煩多兩煩 唔小心嘈起交 咁就好易比人乘虛而入

push

好快會同你分手

啲臭雞養唔熟

但如果樓豬唔出手阻止
條女就會無阻滯下愛上條仔

然後到分手果日
條女就會講：
點解你知道我俾人溝都唔阻止？
即係你唔重視我 覺得可有可無

最後結果都係綠帽分手